915有失蹤手足未搵返！有手足電話！未fc

#網友報料 #緊急
‼️‼️‼️‼️
有義士係炮台山一帶失蹤接近27小時生死未卜 失蹤前電聯曾傳出喊聲
麻煩各位巴打絲打幫手傳達
義士名英文名: snow/slow(發音)
電話: 96244737
男, 身高約175 略肥身材, 年齡約24至25左右
失蹤當日衣著: 灰色純短Tee, 黑色短運動褲
係琴日 亦即係915 約5點鍾時份
我同一班現場手足係銅鑼灣一帶經過商量後決定幫其他和理非同義士爭取時間撤離
, 係共識底下沿高士威道>英皇道一帶行車線set路障
開始時我教緊一位單拖義士set tg schedule message既時候
差狗已經係銅鑼灣射催淚彈, 情急之下同佢交換左contact,
但約係7點45分時已收到現場流傳有數十軍裝向我地位置推進 與此同時英皇道即有3架豬籠車黎緊 我地曾經想行返去天后站, 但兜入內街大約蜆殼街 已經見到有10幾個防暴離自己5至6個身位, 呢個時候就已經唔見左之前位義士, 我好彩係沿記者方向走得切, 昨晚直至今日 我都有打返比義士 但發現佢一直失去聯絡, 而第一次即係915 夜晚10點打通係聽到喊聲同哀號聲 直至岩岩成功打通左2次 都不約而同發現個把聲絕對唔係屬於義士, 而係一把大叔既聲音, 仲反問我係咪xx樂既朋友 話xx樂(全名, ) 已經安全 放心 (我絕對唔相信個名係義士熟人,因為佢嗡個名個陣係嗡全名)
義士電話number 我原本無諗過post 但經同朋友商量下 我希望各位身邊既巴打絲打幫幫手確認到底佢係咪已經被捕 我好擔心佢 因為打通呢個電話個陣 聽個把聲的確係好心寒..

915國旗行動好成功!

事岀緊急，未岀過post
好人一世平安

推

會唔會俾人捉左

推！

Tui

一個都不能少

915

快d搵比個全名星火睇下係咪比人拉左

推呀

黑警死全家

推到有人識佢。大家可以睇下自己有冇set佢做聯絡人。可能返工有加過佢電話

唔知全名，只得電話
唔見連登有人講，未fc

pish
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

push

幫推呀

你唔係話有全名咩

google 電話Number係中大CC學生

"CCCU Secrets #5254"

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

冇講過 只得電話，請幫推

搵到系咁

咁奇怪？老豆搵仔入邊有？

我搵到哩個post

push first

電話個個大叔唔係有講全名咩？？